公司啲人好鬼假，成日將「大家庭」放係口邊

完全0歸屬感
啲比面飯局都唔想參加（如有）

中資公司？

從來唔出席公司活動.....
你係去打工賺錢 唔係要做佢地嘅人
好傾就傾多兩句 無計傾就放工走人

同意, 每次轉工都開定新 fb, 新電話好碼比新公司同事add

同意

唔關咩資公司事
啲文化係咁
仲其實個個都口和心不和

準時返工比人話遲返
我屌

似港資

最假係d老屎忽，特別係d中佬口水佬
講緊唔係純粹鐘意傾計多口水個款，而係成日吹噓自己，大大聲講到自己幾忙幾忙但其實d tasks又借d意瀉曬比人個班

但係最準時走又永遠係佢，五半之後就唔見左人

返緊港資蚊型公司 (少過10條友)
最慘啲老細成日以為大家真係相處好融洽
仲要逢親有同事生日就要一齊食飯+切蛋糕+唱生日歌
結果一多同事生日既月份就成日都要一齊食，好嘔心

最憎人口講team spirit，但隻手停晒係度

大家返工為糧者，同你有親咩

公司同事性格都幾好, 不過我覺得界線清楚啲好啲, 始終同事之間好多時做野利益有衝突, 同事朋友分唔清有時好難做人

係 可惜啲老細唔係咁諗

我老細都好鐘意咁講，但係升職加人工就

老實講，有冇計可以對付，應付呢種仆街
手頭上做d乜task日日都大大聲係office講自己有幾忙真係勁撚煩

真係大家庭就唔需要掛係口邊
攞住大家庭個名黎則屎你食

呢樣好真
無事就好friend 一辣到佢就即刻反面

經濟唔好果陣
港資公司要減人工同炒人

仲同你講一家人？

返工最緊要餵飽自己同真正的屋企人

當你係屋企人 所以日屌夜屌是 正常

大時大節呢，上年老細講你們跖好做咁耐啦
今年直頭冇講，啲人依然做到唔想走
久而久之變左返工要早
愈遲走愈好